有冇毒撚做緊sale屎

毒撚準備挑戰自我
毒到仆街但覺得sales技能對自己將來係重要
Interview扮外向咁又傻鳩鳩咁拎到offer
但問題黎啦
公司要我用自己network搵客
碌一碌自己個whatsapp
係就係遇過好多人
但冇一個係有維持關係
大家過左人生共同既階段就冇再聯絡
仲有維持關係既都係真心既frd
唔想利用

大家係點打破心理關口搵返十年都冇搵既人

（Btw大家唔好屌我毒撚做sales呢個根本性既問題先）

呵呵

屌你老母乜撚嘢sales又唔撚講
retail? b2b? 保險狗？ 地產狗？ 傳銷狗？
乜春都唔講學乜人出po

B2b呀巴打！

客同對friend唔同，唔洗擔心

自己r新客啦，一街都係錢，爭左你開唔開口問

b2b都要搵自己人咁癡線？
係咪傳銷嚟
正常大公司都會有人搵上門攞報價啦

好！！就試試佢！！

叫你用自己network搵客一係玩鳩你

一係你撞撚咗邪 做咗傳銷狗都唔知

使唔使派傳單

我都覺似傳銷

b2b 本身冇底點做?
去跑街呀?

我都諗緊要點⋯

邊有得改㗎,你核心人格係內向就點都改唔到同外向嘅人咁

b2b易過乜啦
佢地落唔落ORDER就後話

B2B無客底點起步 除非你之前有返開相關嘅field
一係坦白同老細講有無得跟住啲enquiry lead先

我而家份工都係B2B，唔同在於我見工時已經講明係對應Existing
你無做過B2B邊有客底R生意

毒撚邊緣人做緊financial advisor

交友app勁多sales狗

有冇乜心得

冇舊客俾你跟咩

係冇得改 但內向唔代表人際關係唔好 口才可以練番黎既 但依家樓主問題係冇network 連起步都難

好快收皮

Introduction好緊要, 俾人知你做啲咩, 點樣俾到value個客
要了解個客嘅需要, ask the right question
知道點樣應對客嘅objection

無底都可以做

lm